屌你老母行啦

銅鑼灣站d人塞撚到on9，有人暈撚左啦

啱啱先33架白車經過。

啱啱先3架白車經過。

黑警無權進入私人地方！請廣傳